
# パフォーマンス
各プログラムはどのくらい



# 正確性
正しくレコードが出力されているのか？

```
[root@calc-eve1 rb]# wc -l index_file.csv
124069 index_file.csv
[root@calc-eve1 rb]# wc -l ../data/KEN_ALL.CSV
124069 ../data/KEN_ALL.CSV
```
ふむ、foreach文で回しているので、正しくは取れているみたい。
